Trump: 會仔細研究香港人權及民主法案

Trump says administration to take 'good look' at Hong Kong rights bill

WASHINGTON (Reuters) - President Donald Trump said on Friday his administration would take a “good look” at a Hong Kong bill that passed the U.S. Congress nearly unanimously, as lawmakers awaited his decision on whether he would sign it into law or issue a veto.

Asked if he was going to sign the legislation, Trump said: “It’s being sent over (to the White House). We’re going to take a very good look at it.”

If Trump were to issue a veto, it would take two-thirds majorities in both the House of Representatives and Senate to override it and allow the bill to become law. The bill would require tighter scrutiny of whether Hong Kong has retained its autonomy.

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

＿我諗川普會拖10日,到時就到國會休會,川普唔簽,人權法國會又未開,又可以拖多一排

佢要多9日撚支共姐

兩個星期唔簽自動生效喎

都係果句啦

呢個係第一隻牌用黎迫簽貿戰約

侵侵目的根本想中國簽，所以拖得就拖

trump 唔落台， 都唔會攪死共產黨，香港都無運行

侵仔真係好唔爭氣開始睇唔起佢

其他佢咁講等於代表簽硬，他依家目的只係撚下習大大，侵侵政府大力想搞冧共產黨又點會係香港問題讓步，所以佢最尾係一定會簽

簽唔簽、幾時簽，可以撚支那
簽完點執行，又可以撚支那多N咁多次
香港人權及民主法案對Trump來講好洗好用

唔簽真心蠢成個春袋送上門
無理由為左短期利益放棄春袋

兩星期唔簽.中共用兩星期藍金黃三分一國會議員

佢係第一個決定同支共打貿易戰既總統喎

打貿易戰唔會攪得死共產黨，因為香港有錢，trump 亦唔會俾共產黨冧， 因為局勢一唔穩佢就賺唔到錢

你第一日識呢個人？典型二世祖但自以為自已天下無敵。

希望真係如你所願

收皮啦你

屌你老母得一票反對你都夠膽玩野
你真係唔撚駛選了下屆

10日之後國會休會

In US we trust

真係好多人將休假當休會....

唔係自動生效
兩院要再討論再投票 再過2/3先可以override去立法 係一個慢長嘅過程

唔簽唔等於否決
唔簽係自動生效
係要否決先要參眾兩院再投票
否決trump個否決
嗰時要兩院都2/3 先過到

但trump相信唔會否決
代價太大

Trump又9up又撚

今次佢簽唔簽都死

簽～中國發火，貿易談判增加不穩定因素
唔簽～得罪國會，拎自己美國價值較飛，選民睇清佢虛偽的面目

想拖到投完票，d種票掌心雷出晒黎，咪英雄式簽囉

係否決左至會發還兩會討論
如果10日唔簽係會自動生效

唔好諗得咁輕鬆
一下搞死 13億難民會係世界級人道災難
Trump is on the right track

休會係每年8月
十日唔簽就自動生效
Pelosi 呢招好高
打晒鑼鼓兩院領袖一齊簽
Trump否決隨時得罪兩院

sor 佢真係天下無敵
地球上真係無人有美國總統咁無敵
not to mention 一個撫支那嘅美國總統

我覺得會拖到最後戈日卒之都係簽咗
點解呢
因為費事得罪兩院
幾乎全票通過喎
而拖咗9日又撚到刁總又可以扮到好似唔情願咁簽落去

一個撚支那

2/3果個係reject左先咁做
佢拖住係度唔簽/冇表態 先係兩星期生效

我都唸過會唔會pocket veto 但計番日子 佢星期四交左上去 點拖都唔會within休會既range 點都要生效

Trump俾人impeach緊 應該都唔會自己否決

佢真係彈出又彈入

而家佩洛西媽媽先係強人

咁先識玩

早幾日訪問
1。中國將達成一份符合我心意的協議
2。若他們沒有。那就這樣。
3。我與中國關係要好
4。讓我們拭目以待
5。我現在很高興
6。若我們不能與中國達成協議
7。我便把關稅調得更高

Trump會簽

嘩屌你老母通過咗都玩嘢？！

up

Trump stands with Xi alone

佢會簽，唔簽反而變全美親共第一號

其實睇左佢咁耐，講句野都冇咩邊句真
睇下佢黎緊有咩行動好過

係先好

Yes
除非佢唔想連任

麻煩大家幫手share比英國巴絲

英國巴絲聽日見

撚狗大法好
撚狗大法妙

佢唔會放過支共ge

請收皮